不如delete曬成個連登重新嚟過啦

好無

⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⠿⠛⠛⢛⣉⣩⣤⣬⣉⣉⣉⠛⠛⠿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⣿⠿⠋⣀⣴⣾⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣷⣦⣈⠻⢿⣿⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⠟⢁⣴⣾⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣷⣦⡙⠿⣿⣿⣿
⣿⣿⠏⢠⣾⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⡿⠋⠙⢻⣷⡆⠹⣿⣿
⣿⡇⢠⣿⣿⣿⣿⣿⣿⡟⠋⠛⢻⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣷⣄⣀⣴⣿⣿⡄⢹⣿
⡟⢀⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣧⣀⣤⣼⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⡄⢻
⠁⢸⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⡿⠿⠟⢛⣋⣉⣉⣉⠙⢿⣿⣿⣿⣿⣿⡇⢸
⡄⢸⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⡿⠋⣡⣴⣶⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣧⠄⢿⣿⣿⣿⣿⡇⢸
⣇⠈⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⡟⠁⣼⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⡆⢸⣿⣿⣿⣿⠃⣼
⣿⣆⠘⣿⣿⣿⣿⣿⣿⡇⣴⣤⣤⣬⣉⡛⠻⣿⣿⣿⣿⣿⡇⢸⣿⣿⣿⠃⢸⣿
⣿⣿⣆⠘⢿⣿⣿⣿⣿⢀⣿⣿⣿⣿⣿⠿⠷⠌⠛⢛⣋⣉⣁⣸⣿⡿⠋⣠⣿⣿
⣿⣿⣿⣶⡈⠙⢿⣿⣟⣈⣉⣩⣥⣤⣶⣶⣶⣾⣿⣿⣿⣿⣿⡿⠟⢁⣾⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⣿⣶⣄⠉⠛⢿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⠟⠋⣉⣤⣶⣿⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣷⣦⣤⣈⡉⠉⠛⣋⣉⣉⣤⣤⣶⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿

其實reset連登係OK
不過好多內容將會需要大家重建
你願唔願意重建連登嘅討論內容?

唔好
好多人唔怕